有冇人去開澳門做野 要申請藍卡？

我公司有個系統係澳門 要定期做維修
每月去兩次 每次去一日
都係當旅客咁入境去做而已
近排間酒店無啦啦又要求我地要係澳門上綠卡
（原本用香港綠卡都得 而家要指定澳門出既綠卡先得）
跟住仲要我地提供藍卡號碼
姐係外來人士澳門工作證

我地唔係酒店員工 只係有維修合約
以contarctor身分去做 係味都一定要整藍卡呢？
如果一定要整 可唔可以一個代表去整哂
好麻煩囉突然

你間公司係香港註冊？如果跟澳門法例 澳門非本地居民若因為公司（設於澳門外）嘅業務需求而又因爲技術上要求需要非本地人士提供服務，可以在澳門半年內連續或間斷工作唔多過四十五日，多過先要申請藍卡
你一個月去兩日 半年都係12日 應該唔使？

利申：唔熟

我公司係香港公司（A)
係澳門有開註冊公司(B)
僱主係澳門某酒店 (C)
同我地(B)有維修合約
我地唔係c直接請同出糧
仍然係A出糧俾我地既
維修費就由C俾B的
我地根本不算連續工作 只是一個月去兩日做site check 都算外勞咩？
當我地係旅客都無人知

如果用我地註冊公司去申請藍卡得唔得呢？
因合約係C同B簽 而B請唔到人咁

嘩 扮去做遊客返工收錢
非法勞工 拉得
坐返十碌八碌先啦